破壞何君堯家墳兇手留 「勝和字」

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

推

真相大白
呢單野點拆？
分分鐘依家成個新界都好唔安全

真相大白

白衫班黑社會真係無法無天

屌你老味無道義

何妖唔找數你最多咪起釘 唔洗搞人墳頭

譴責白衫黑社會

Sorry 阻阻大家

［727］和理非主場

好似係白衫以為無人會拉佢地
點知今日捉左幾件
班人嬲得濟 搵何生老母出氣

唔洗講咁多 7月27日一齊出元朗
為何律師討公道 , 反對黑社會毀壞何律師祖墓

黑社會真係無法無天

打完人仲搞人個墳 黑社會大晒呀？
27/7 入元朗幫何家討回公道

母定父

屌你老母黑社會
真相大白了
啲人又想屈連登仔香討同BK

此地無銀三百兩

好開心

簡直冇法冇天,我地連登仔強烈遣責依D事情發生

父母攬炒?

好明顯係14K屈勝和啦

咁高興

認為請分享

父母攬炒

有請小鳳姐

留字就留勝和
會唔會實際係新義安

果然是黑社會搞事

差副屍骨

比唔夠錢做野 依加自食奇果

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

咁官黑勾結呢？

黑社會真係好惡 不過何律師又係既 做野俾唔足錢
兩邊都有錯 各打五十大板

聯想起荃灣果單

好似話何妖call的黑社會打左勝和大佬老婆

明目張膽

擺明針對二哥鄉黑炳強

應該係嬲講好左任打唔拉又反口

哇

點可以咁架

勞資糾紛

捉到真兇 又告多一條罪

on9搞完人老母會留名？假到

差水x未出手

冇得fact check

支持勝和搵負責人出黎發聲明

熱門頭八個po 都係何妖呀！
過咗今晚就好返返嚟五大訴求啦！

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

屌還屌，記得同時強調五大訴求，因為國際媒體已經無報五大訴求啦！

連差佬都唔敢搞既
留個名又有咩所謂

你都傻既 d牛屎mk仔
不嬲都鐘意留埋到此一遊架喇
威d嘛

係 應該係新beyond做 想屈勝和

就係想人禁諗

想要保護個墳最有效就係首先破壞佢
難道

喂你掃到其他村喎
收到風有人出50個買起何議員 自重啦

駁唔到了

我收到風係500個

追數唔留名人地點知要還俾邊個
再者大家都知依家元朗生人勿近 邊個得閒入去搞佢

或加Li乜's達

係元朗聚焦返5＋1大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

簡直就無法無天！支撐何妖嚴正執法！
用藤條幫人教仔

各位傳媒朋友 你地好 我係XXX代表XXX

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

突發！聯合國維也納辦事處 任命曾偉雄 為總幹事？？？？

唔係有返咁上下料夠唔夠膽留呢三隻字先

看來會有五十萬人圍村, 唔知到時會唔會 對鞋 成腳牛屎

唔好理佢老母住！

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

- 分享自 LIHKG 討論

咩想 夠膽做夠膽認 勝和好撚威

有乜咁出奇
黑社會不嬲都有幾個御用大狀㗎啦

邊有咁值錢 50個大把人做 師兄真係唔識個市

lm

勝和咁大個字頭使射你

此地無銀囉
又寫官黑 又寫勝和
冇寫邊班人 咪邊班人做
白衫真係好撚可恥

真old school古惑仔

黑社會執行家法

何君堯係唔係同白衣人割蓆激嬲左人地

雖然好憎何妖，但我都唔會搞人地先人，黑社會正仆街

飛天哥做到野啊

警黑令元朗變死城 !!!

咁有幾件俾人拉咗
又有個大佬入廠，咁加佢錢都好應該呀
俾唔起錢嘅就唔好學人吹雞啦

勞工處見

水字頭咁高招

屌你個名 笑到

收到風 升天南手下第一打手 混元霹靂手做嘅
已fact checked

光復元朗 黑社會打橫行 家墳都搞

果然係成昆條狗賊

打住何君堯旗號

黑社會好波

元朗咁多黑社會派系
琴日仲搞到屯門天水圍元朗商舖咁早收工
有啲商舖甚至係黑社會打本
影響到人地利益
人地仲會搞鳩你
盜亦有道

嘩, 啲黑勢力 連人地個墳墓都要搞 可恥!

好似係

不祥之兆

元朗鄉邨天上佈滿烏鴉
鄉村水有毒
全邨渠道淤塞倒灌
冇電
冇網絡

哇屌

Fred Chaned

黑警都買黑社會怕
真係唔撚驚你

雙槍雄，係紅興呀標哥叫我黎殺你

文宣都慳返少少力

好人好姐，點會無啦啦畀人拆完辦事處再拆家墳
依家真相大白，支持何生向黑社會勢力追究到底

Both

強烈建議14k同勝和開返個記招交代

依家著黑衫仲入到村咩

班白衫真係咩事都做得出

可能果邊會有機制俾何議員投訴

push

何君堯俾黑社會攪, 自作自受！

位置係邊

我就唔信係勝和啦

應該係嫁禍嘅

多數係14或者老新嘅人做

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

一齊做返正經野啦！返嚟啦！

你好，我是何君妖。我不夠錢找勝和條數，急需2000元x400人找數。事出突然，無現金在身。請微信轉我2000，明天還你20000。本人答應幫你申請美國綠咭。萬分感謝。

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

何妖報警未呀
出律師信未呀

佢哋而家咪用緊現有既機制投訴何律師囉

會唔會有重建計劃 問香港人拎返十幾億整

白衫黑社會 簡直無法無天！

黑社會都有好人

會唔會係何先生為左證明同黑社會無關係
自編自導 又順勢屈落反送中度

本來好憎何生 , 而家好同情佢

?

強烈譴責白衣人所作所為 我地香港係絕不容忍呢種咁過份既行為

點會係連登仔做 連登仔不嬲都得把口

哇，越嚟越複雜

痴線，黑社會無法無天

黑吃黑

有擔當
佩服

講得出做得到
黑社會做得好
收唔到數梗係要出手
政府唔好學人叫免費雞

雖然你係白衫同收唔到錢先咁做

不過你都快啲去轉旅行啦避避

自已知好啦 唔好同人講 幾信就唔好講
記得 一個人知先叫做秘密